想問區議會請唔請中學生

自己今年dse希望唔多
過多幾日完咗之後 唸住全力投入運動

都開始左會期差唔多四個月，議員要請人應該都請曬架啦如果有諗法，想多啲支持運動，不妨加入啲地區性嘅學生組織我自己住北區，北陣啊、spark啊都做得好好，可以試下參與地區組織，慢慢鍛煉自己！（利申非打手）

希望唔會有人嫌我廢

能力係其次，呢啲可以鍛煉。有無心先係重點

剩請大學生多 咩都唔識點請你呀 去建制派都唔請你啦下話